星期日遊行有新目標

盧偉聰落台

唔好啦
[ I can't find a right word ]
佢用臉皮鼓勵緊大家學好啲英文呀
如果唔係大家係夢入面都唔識同英國人講野